Ik kwam naar je toe om het je te vertellen en om je te adviseren om te gaan weg voor een nacht.
Maak een ritje en probeer dat te laten verdwijnen gezicht van de jouwe.
Je ziet er nog steeds te veel uit als een geest om te presenteren jijzelf op een ziekbed.
Waarom niet naar het kamp gaan en de jongens?
Je zou naar de Eldorado kunnen gaan voor een drankje of twee; eigenlijk, Ik zou je moeten adviseren om verschillende drankjes te krijgen en er een nacht van te maken; je zult des te beter zijn.
